人愈大 真心朋友又有幾多個

其實真係好sad
好羨慕人地有咁多真心朋友 電話係咁震永遠都有人搵
而我日日電話震係因為啲廣告
wtsapp幾乎冇乜點用過
我究竟係咪有小小社交障礙 出街好怕同人對視 好怕陌生人 連好耐冇見既親戚都會好怕 同唔熟嘅人講野又會好緊張 通常都會dead air
日日留喺屋企唔知做乜 不斷碌fb ig 碌到冇野好睇
中學個時都叫做有啲朋友 一放假都會一齊出下街 但畢業之後就幾乎冇人約
有一排啲fd都有約我 但都係啲會飲酒嘅場合 我唔識飲酒又覺得無謂嘥錢飲酒作樂 結果佢地就冇再約過我...我一直當佢地係最好嘅朋友 但依家已經冇咗了 去日本旅行買哂手信諗住比佢地 到依家係擺喺度封塵
唉 我真係好想有幾個真心嘅朋友...放假嘅時候大家去街 得閒就去下旅行咁
做乜都係得自己一個.... 自己一個睇演唱會 自己一個食野 自己一個行街

係咁㗎啦，人越大，就要習慣孤獨. 不如花多D時間陪下家人仲好啦，如果你有男/女朋友就更好啦

屋企人早出晚歸 冇乜溝通 我好細膽唔夠膽主動去識人 已經單身咗幾年 對於搵男朋友已經覺得冇希望

小小社交障礙

唔識飲酒

你其實知點解為咁

一齊出街啦我地 sem break 好悶

非巴

我都覺得自己無乜朋友
雖然有約下出黎做運動食下宵夜Hea
但好似依家 一到夜晚就會覺得好空虛
甚至覺得自己只係被朋友sip嘅工具
有時候會覺得自己性格好怪好似表面上埋到堆
但實際上無人會明白自己點諗咁

...唉 係我衰

好呀 我後日就開Sem了

咁快 ？你讀咩架

Be fd ok?

我都係表現上好埋堆 成日講野想帶動佢地一齊開心 但就算點做都好似冇用咁

我讀緊垃圾fd 講出嚟都怕比人笑

hi

ok

一齊出

識我嘅人會覺我好浮誇
但內心深處空虛 毒撚到自己抖唔到氣咁
Be fd ok?
真絲? 讀完fdip?
Me too 頹廢人生

我都無左好多傾得埋既朋友 咪算囉 我又好彩係開朗型 易識朋友 之後識果d都真心 keep到 但可能有一日都會唔見晒 人生就係咁架啦 哈

有冇試過番約下啲同學仔啊

我同你完全一樣
合則來不合亦去
同人生 對每一段關係都睇化哂

係咪要tg傾

真絲 就快讀完fd
ok 唔係好識用連登 係咪要tg傾㗎

認同...真係要習慣獨立

你個名😂😂
對呀 人生每個階段都可能遇到唔同既人 佢地都係一樣 有d人變陌生 有d人會更了解 有時keep到就keep 唔到就算啦 咪再識過人囉 人大左都唔會咁摺咁毒 知道咁樣都好無謂 講下野又唔會死 咪咩都試下囉 人要向前望既 樓主唔好再咁sad 識下連登d人好過啦

Im always here

我都係

分手前會將女朋友當埋朋友知己
分手後

金鐘m記識朋友啦你

咁傻呀ching

又恥笑毒撚

最慘係畢業之後先衰，同學既散哂做野既做野

i know that feel
放假又係自己一個

吹呀

跟住幾年後 結婚既生仔既會家庭大晒 你地毒撚又食自己 連宵夜都無人陪

高中開始已經冇咩朋友 入到u更加咩都自己一個做，有咩事都係自己收埋收埋

咁咪得番知己

人大左點都會想自己一個多啲
有時自己一個靜下都幾好呀

可以呀 我先唔識
點樣可以虛線自己tg名
姐係有連登ac先睇到
利申:真巴 非狗公
毒撚r水吹而已

日日係屋企煲劇

如果你純粹想手機震既
求其入下啲group都得啦

有咩劇介紹

睇完復仇者山3未呀

我個名有原因 腸胃差成日屙
人生當然要兩睇啦盡量正面啦
樓主識還識要小心帶眼識人先係重點
我就萍水相逢r水吹咁解嘅真巴

有咩慘得過 Whatsapp 一個group都冇

sorry呀 我都唔識虛線

未呀

就係連其他人電話都冇！

經常請吃飯的漂亮姐姐 韓劇嚟

我比我tg你你加我?
盡量早d瞓啦

留意下先

朋友唔係冇

但係到有時好多野自己睇完開心 想share
先知自己唔知可以send俾邊個

如果之前嗰啲未睇
可以由Iron Man 1
開始睇

你會唔會缺乏腸道益生菌呀？
咁識人又唔係亂識 都要睇下岩唔岩傾

我係真絲

用tg

你係咪好想識女朋友？

有group都冇用 有幾次試過send野 完全人已讀不回 過咗勁耐先覆

send比樓主

我都唔知
但成日為食食唔停
睇落唔算肥但肚好脹
我係真巴
岩傾先tg傾
最近好頹好想r水吹下

定係呢個

- - - - - -我是分隔線- - - - - -

有同感 畢業之後真係好多朋友都小左聯絡
加上自己返工 收得夜 好難約朋友
有時都係勉強約到一次

應該係腸道差

你咁blue既 缺咩咁sad

笑死

有得約都還好啦，冇朋友真係...

唔係
拍過拖對愛情睇化哂死哂水
無啦啦都可以比偽巴打朋友出賣玩弄恥笑
咪上黎圍下爐囉
狗公都無好結果比人起底點敢以身試法呀
事實上係好攰想早瞓但好頹好sad咁岩睇到呢個post

依家識用嚕

係呀點整

好啦

點send

Tg囉

我建議你地開個group 好過PM

頭先先睇到

係呀屙屎達人
我現實唔blue
缺動力缺目標缺信心

係咪外表累事？

而家都差唔多lu
所以最近都搵緊d 活動去join 下睇下可唔可以識到新圈子，男女都係

係得返自已

有時我覺得無真心朋友既原因係因為自己唔會交真心畀人

鍾意聽人講多過分享自己內心個面

係打字上面行野向右拉 見到呢舊 禁完係中間打字

你現實好high?

做咩搞知己呢唉

活動台？

交出你的心 來交出你的心

我都係咁啦

好似我...

我同你相反
以前就係交哂個真心比ex 比朋友
結果真心膠左

你都唔黎

係？

點

點膠

咩似你，個樣？

係

人大左已經冇玩活動台識人
有d巴打識左幾年都仲keep到酒/飯局
有時見網友仲多過真朋友

樓主佢哋PM左唔會返嚟㗎啦

我瞓先，呢度你頂住

現實係鳩up大師係咁引人笑
男女都比我d膠笑死

唔係啦，我真係唔識點上網識人
報下d 班學下咁囉，又有益

其實樓主同人係tg傾緊？咁耐唔講野

自己開心咪得囉

巧 night

正喎 我都係 你咩星座

都好嘅，佢第一句就話電話唔震呀嘛
而家放咗個ID出嚟，應該好多人PM

學咩

正

做咩都自己一個

讀緊大學？

二人三足都係？

以為自己開post
同你一樣

乜個個都話以為自己

成日出去玩 但成班酒肉朋友
有時寧願自己一個

你又知人地d fd係真心

無腳的雀仔

唔問我嘅，問我啦、問我啦！
咁你呢

往往就係想認真講道理時
仲係比人當9up講笑
我好難真係發火屌死人
一黎好多野都好小事
二黎唔想破壞一段關係
但永遠就好似比人蝦上心口都反抗唔到咁
寧吃別人虧 都唔想人地唔開心
偽偉大但真心咁諗

咪係囉，自己一個人都飲到啦

個個無朋友嘛 邊有你咁多

未試過

而家日文，之後學ukelele

你多朋友 六樓後座啦你

可以做朋友嗎

利申：相同情況

冇咩事既我出番去先啦

咁你地成班一齊玩咪朋友囉

返緊工啦

每一個關我事嘅留言都會盡快覆
連登有愛
圍爐9up

識日文 去日本溝女

點解係咁話我多朋友

乜嘢係6樓后座

我反而加完樓主tg後係咪覆你地

Tg樓主啦

咁上連登開post講一樣姐 果d人就算啦 唔洗再同佢地講

唔好ff 咁多，你識廣東話
出街都唔會行下就溝到啦

樓主真人靚唔靚女？

你嬲呀 一齊玩囉

唔會掛 比啲男仔話過幾靚 但把咀好賤 搞到我以後都唔夠膽講野咁mean

因為你都唔黎 多fd子

我水瓶撚 男
好似話水瓶男女內心都好撚sad可以
我唔太星座撚但有時都好信
唔知點講 太信就變女人

我一個人杯角你呀

同病相憐

鍾意自己一個咋嘛

識廣東話都是毒撚

平時最鍾意同隻狗傾計 一個人睇戲

係呀 終於有得吹水 好感動

最憎狗

水瓶撚好sad 好blue

無錯呀 一笑已經風雲過

唔多

點解

可以呀 真絲？

毒

你呢你咩星座 絲?
加埋你tg?

當你自己一個住既時候呢種感覺更加強烈 返到屋企人影都無個 天黑望出外果下

佢憎厹

女朋友呢

細個試過比隻狗追
超級惡
汪！胡... 汪！ 呀！
然之後跑呀跑呀
跑呀跑呀跑呀跑
跟住攞咗件衫fap 下fap下咁跑
我跑佢就追，佢追我就跑
嗰陣時得幾歲
嚇到我心都嚟埋

禾聽日生日啦 真絲

狗識叫「呀」？

早d瞓啦唯有
得閒做下運動跑下步流下汗會開心d

三、二、一！
生日快樂！

未夠鐘

中學果陣都有4個好朋友，畢業後就玩完，好辛苦先約到出離食餐飯，成日話唔得閒，陪女又得閒 出到離個個都趕住走人，可能因為大家都有新既圈子，只係我困住左係到；

呀嗰個係我..

心理陰影 好慘

生日快樂

聽日係指3號?
Happy Birthday 定先

唔係呀，我hold住諗住夠鐘先send架
不過未打晒就send咗出去

自住好難早訓架 根本都唔會有人管你
運動就星期六日得閒先做

我有8個
我唔敢講自己喺人地心目中排喺邊
但係有人問我就會話係佢地

有次其中一個話「我同條女講，其他frd可以唔出黎見下，但呢班一定要，兄弟黎」
好窩心

不過呢d肉麻野就梗係唔會同佢地講

係啊 樓主tg係咩

因為你得佢地班人

多謝

到底咩係啱傾
比到一個朋友你
你會想同佢傾啲咩
你會想同佢做啲咩
你想點相處
我發現自己好似好想要朋友
但又答唔到上面啲問題

不如開個群啦 利申巴 淨係傾計 勿相認

yes呀 謝謝屎屎

都係刺蝟咁

因為你仲未遇到岩傾既朋友 真正岩傾既會一拍即合 唔洗再諗呢d問題

一個c打 5個巴
點分

認住你個熨斗

巴打搞gay
絲打側邊睇

你都唔黎 傾咩

喂，你唔同佢講未夠鐘？
我同你講生日快樂就咁既樣
大細超

咁你呢

你係gay咋
其他巴打好正常

我係精神領袖
唔使黎

你都無黎 點講呀

人哋話未夠鐘呀

聽日生日有咩搞

我有呀 做咩

聽日睇下仲有冇人記得

其實當我絲都得 反正唔會見 我都係求個電話響下

精子領袖

屎屎留tg

叫外賣唔俾錢囉
一定係咁響

溫書

到你有朋友之後先發現原來佢哋唔會起你唔開心嘅時候你身邊你仲難過,唔係話要搞到自己得一個人但係都唔好對'真心'朋友期望太多

我都好小朋友 1隻手數得晒

好好笑喎

對唔住，生日前一日搞到你唔開心
我會盡量唔講嘢

睇黎你唔明果種心情 祝你生活愉快

唔準呀 講野啦

我搞下笑姐

好啦，
你開group
我叫佢地入

入世未深唔識分
20歲仔
真心朋友既話 都西走左好多覺得fd唔到落去既人
得返中學同學果幾個
fd到而家既小學fd幾個咁

小學fd果幾個日日discord吹水 幾好
反而中學fd 各有各忙 以前一齊玩足陪足成個中學
而家有既飛外國 有既住得遠 有既好忙 真係難約

見返都有種生疏左既感覺

同埋覺得重點係 幾好朋友既 都會有啲位係唔岩
例如某啲性格 某情況下既脾氣 某啲你覺得佢唔識理解（又令你無解）既野 幾fd都有位令你難受

其實點先算真心朋友

係你需要佢嘅時候
佢出現
咁就得啦

咁陰公

平時冇人肯做搞手姐
以前我做開搞手
做搞手真係慘過食屎
約人難到仆街
之後放棄咗
結果班人就好少約

對
又或者我覺得有咩好同唔好嘅嘢 佢都會接受你嘅人

我反而係想同啲舊同學舊朋友斷絕來往
人大左先發現原來佢地好撚虛偽 寧願自己一個好過

ys

約你

好呀，你溫完書先啦
我換埋件衫就出得
轉過彎就到

match

溫到月尾 你慢慢換衫換到月尾啦

你喺港島讀書？

I know that feel 自己都咁覺得
但其實樓主覺得自己無真心朋友時自己交朋友又係咁用心同主動？
你真心對人時人地feel到就自己會真心返你

我自己都一直有呢個問題
但當個問題維持太耐既時間
其實歸根究底可能係自己將自己收得太埋
一齊加油

溫完出下街

讀咩

有時自己真心左
變咗會比人哋玩
所以識朋友要帶眼識人
小小芥蒂都要有既
不過日久見人心啦

你應該係第四或者第五個咁講嘢既人

試吓做搞手？
約番佢地出去？
你就會發覺唔約好過

我發現好似好多人都係咁
係咪社會嘅隔膜

要呀 好辛苦

Luna你個group依家有幾多個人

讀屎片

屌 我幫佢地開架咋 我唔係luna 啊

認真呢，難得我關心你

係啲仆街把口唔收 以為你唔嬲就繼續笑
其實心好撚痛
嬲又俾人話小器
最慘你同人講其實聽到有hard feeling佢回應係「咁人地覺得你玩得唔會介意嘛」 難聽過粗口

我就訓 廢事傾一兩句就bye 諗住聽日add

當你d所謂既真心朋友掛住拍拖唔理你就知所有野都係假

我咪又係差唔多，自己創業做老細， 但實際上好多野攪， 未有能力請人。日日收十點半，想約frd 飲酒作樂都難，唔係第二朝返工返學， 就係好攰冇錢。 又唔見有人主動約失， 灰晒。

呢類人唔使再聯絡

我仲以為篇嘢係我自己打～唉～

拍拖又唔得
時間大家夾嘅啫

我好老了 真讀屎片 上個sem 有兩科唔合格 我都唔知點讀書 好嬲自己

第六個人

呢句真

有異性冇人性人少少咪認左佢
扮到自己唔係咁但成日掛住陪另一半10年都唔見一次

出嚟做嘢咁耐先讀返書, 咁不如繼續做野

順便加多個

做咩架你

你好衰

對唔住囉

加油

好耐冇聯絡 唔敢主動搵佢地

第七個，恭喜你呀

零售+ 網店+少少娛樂

或者人哋都係咁諗呢
個個都唔肯做搞手
個個都以為啲friend唔理自己

其實我2字頭架 讀完HD咪讀落去囉

依家先知原來好多人都好似我咁

過咗聽日呢？

咁大勇氣既

如果有需要既時候會出現既人
唔敢諗有幾多個會出 仲當人係真心朋友時 唔知佢點諗了 始終點都有幾個「真心朋友」到而家係比較生疏

有時諗到呢啲就覺得 朋友幾好都比唔上屋企人
屋企人過得開心健健康康我捱幾多都得

有排未到3字啦吊

我都識有人係咁 賣D首飾呀 錶呀 不過佢好似搵好多

一係全部都係9up得一兩句，吹得一陣水
一係啱key嘅就走哂去拍拖
心淡孤獨一世算

搵唔到相同興趣咩？

你仲讀緊書 講真你未到出黎做野果個境界

加油啊牛總

做搞手都冇乜好結果 永遠好難遷就時間 到定好咗日子 總會有條仆街話臨時唔得閒

都係博下炸 ，本身主打娛樂個邊，，但突然發覺有啲零售產品唔錯，又幾好搵， 點知做到抽唔到身，由朝忙到黑

你都搵舊飯拍囉

岩岩開頭做係咁架啦 慢慢上軌道啦

same，開左個tg谷但靜到核爆

知道 而家獨自飲緊， 飲夠就返歸

讀書都仲有同學成日見面 傾下計 一齊食lunch
一出嚟做野就真係乜都得返自己

搵又點，又尷尬又唔知講咩好，一陣人地知道自己咁摺真係唔怕比人背後笑死咩。

有無師兄係外向變到而家係選擇內向？
自問份人social得 而家都升y3 開始唔識social 識多啲人玩多啲 多聚會 其實無意思 呢班人陪得你幾耐 好好彩識到真人朋友另計啦

起馬我變到以前會social既位 我另轉頭走
落堂識fd 變落堂快快趣返屋企 唔會上hall玩
斷左好多同大學fd玩既機會 但我過得舒服左開心左
可能啲人有意無意地假 feel唔到係有事會老橕自己咁

期望搬左舖後,執好所有內部運作就請返個part time ,我就可以自由啲

得日文叫見得下人，得n2
除咗呢野其他興趣好多三分鐘熱度
平時想搵人出去hea下都搵唔到
我個人又慢熱，根本就無人肯花時間同你熟落去
所以先摺

如果佢拍拖都緊張你多過佢呢

我係想問你嘅朋友係點

有屋企人對自己都話好d,如果連屋企人都唔好可以點過日子

人會變 就算以前幾熟 幾岩傾都好 冇見一排就已經可以變左第二個人
所以差唔多全部都係酒肉朋友 如果酒肉朋友同交心朋友 2隻手都數得晒
有時自己一個靜靜地都幾好 但都有悶既一刻 日日番工放工 機械人咁

有時諗係咪無目的咁做打工仔
無咩特別就一世
又無特別想做既野

咁即係佢唔愛佢另一半
愛你

其實自己舒服咪得
不過我起你個situation度可能都會揀埋堆
仲未習慣自己一個

真 朋友

不了，為咗唔寂莫而求其搵人拍拖未棧害咗人

愛我別走

講愛又好似有點兒那個
有先算

咁快 好難追

屋企人點唔好法？

你夠唔講嘢啦，扮咩啊

將來出黎啲朋友會仲少..
不過真心朋友 1/2 個其實都夠
大個左會想將多啲時間放喺家人到

我都係岩岩跳左糟 舊間公司D野都上晒手 想學新野同高D人工
唯有係咁催眠下自己 唔洗生活咁枯燥乏味

個個同我一樣係kpop9 夾到彈起 識耐左 發現原來有好多共同fd子 更加夾

屋企人真係好重要 最近又睇返about time又喊多次 個仔同呀爸

gp 呢

仲要好多字

未追晒唔准瞓

每個人環境都唔同嘅

追你

已放棄
對唔住大家

你地兩個match 未

絲打你鍾意邊團

瞓ed

唔係你開咩

專心讀書啦你

Night,

唔關我事架

等緊開group

我追擊佢咋

唔好花太多時間係唔珍惜你的人身上
屋企人係最重要嫁

只能講玩夠
做freshman果年都覺得好好玩
好想瘋狂埋堆
啲fd無出聲 但自己同大學fd玩到癲 成個幾2個sem好少理啲真心fds 自己都慚愧 因為佢地覺得我開心就好

而家只想將時間重點放返係屋企人同約多啲真係fd既人 有意義好多 都定性啲

咩都岩 SHINee Apink B1A4 Beast WJSN 諗到再講

有冇諗過我都係絲

以為你地咁快一齊了
迅雷不及掩耳

冇

依個真
但朋友都會有珍惜你嘅

岩呀！對上一次同媽媽去唱k
偷偷地錄低咗佢
怕以後無機會聽到

想做就做

真絲hi

加油 生活真係好悶

一齊去過旅行就知邊啲朋友係真心

以為個post自己開+1 圍下爐先

雖然之前中學都有同一大堆人玩開
但諗返先覺得自己其實係個堆人入面可有可無咁
畢咗業之後已經無點聯絡 有約過 但好多都話唔得閒
到之後發現其中有一部份人自己另外約咗出嚟

到之後返parttime上大專覺得識新朋友真係好難
自己成個毒撚咁唔知同人講咩好
但自問自己同真係熟/啱傾嘅朋友可以傾唔停
所以最大難題係唔知點同人哋展開話題個啲
好羡慕有啲人可以好易就識新朋友同有話題

錄埋我

第九個啦你

全部留TG 開gp
規定每人每日要放一張無樣既生活照

你會影熨斗？

係丫
我有次夢前我媽走左 起身喊到我死
即刻走去抱住媽咪

所以不嬲都自己去

睇到中間有啲想喊
可能人哋覺得同你夾唔到囉

開話題有技巧㗎
睇多啲書

一模一樣，做朋友啦我地

第10個
你可以加返樓主TG

不如開咗gp之後放gp link 出嚟俾人入gp
咁唔駛你逐個add
謝巴打

啱!真心frd要keep contact啊
難得ching你咁識諗
btw我已經兩頭唔到岸 希望主動啲有用啦

正想講

嘩玩咁大

又係你

笑死我啦 樓主多左十個朋友

唔係咩都搭到嘴既

下，咁樣放link
阿豬阿狗都入得
不了
無Icon我唔加
你知啦咁多厹

係十個同類

你影屎眼啦得架啦

邊位呀你

你唔黎邊個加到你

篇野好中
不過識到新frd有新topic都唔代表keep到
同埋上過大專就知hi bye frd居多
可以返學嘻嘻哈哈 隔幾日就淡曬

玩大啲都得啊
唔好留TG
我哋留IG

你有freestyle嗎？

都話後join

我留GG

你講緊中學？

no 了

又嚟

樓主我幫你推咗15頁
搵左10個同你一樣既朋友
可以去訓啦

早抖大家

我覺得未玩夠又好難抑制既
不過真心 唔好忽略重要既人

yc tsw

好尻

我以為係到傾到計既都唔會係IG放相添

咩意思先

多謝我囉

其實你會多左時間增值自己
雖然都幾辛苦
但我相信你肯努力
自然會有好既事發生
包括識到志同道合既朋友

有緣再見
Bye bye Freestyle
生日快樂

真係冇乜用 同我中學讀旅款嘅野 9成一樣

有實力內涵自然吸引到人黎自動識你
而並唔洗你主動識人

細細個去公園玩
同人講句可唔可以做個朋友做搞得掂
現家？睇你對佢有冇好處先識你

屌你老母

朋友……曾經以為自己有幾個「交心朋友」 到有事時一個人都冇出現 咁就四年 自己捱過

咁你去日本係自己去定點

有男朋友都唔係成日陪到 唔可以依賴

多謝 終於多謝你

習慣就好

絲打生日快樂

用下面諗野就好

真係好無奈 有啲朋友係以前好撚frd 到大個咗之後 你對佢真心但佢唔對返你真心
人生就係咁

多謝 可以比offer我嗎

因為佢地係出面識左比你更fd既人 對你就會冷淡啦

我都想要offer
絲打都等緊?

唔用腦諗嘢 做人就簡單得多

無樣都大 咁樣先保證個gp唔會最後都係無人出聲

應該係覺得識新朋友同維持一段新關係好攰 除非段關係有價值有營養 如果唔係都唔想Keep
你話人地好多人搵嗰啲 你正正常常 又肯主動識人 message人 實唔會冇人搵你
同埋大個咗以前啲好朋友好多都因為環境唔同晒 價值觀都唔同晒 同佢地好耐冇見出嚟食個飯 傾計嘅時發現啲話題唔岩候真係會有啲尷尬
都係嗰句
多啲做自己想做嘅嘢多啲陪屋企人/另一半
如果同陌生人講嘢都驚應該係自己問題喇

番學識到人咩？

其實返工之後好似變左冇朋友咁，有好多野想做但係又冇人陪

中學同學大家grad左各自識到新朋友 講既話題點都有唔同左 就算升左學識既朋友都總係爭少少野咁 無得無所不談 總係有隔閡 番工就更加唔使旨意識到咩真心朋友 所以keep到就keep keep唔到都無辦法 得之我幸 失之我命

有人搵 = 有真心朋友咩

放學先識到

你想做咩？
List出黎

岩呀、共勉之

好似已經易識過返工

有人搵唔等於真心朋友
但真心朋友會搵你

呀，咁你搵人都我架

有人搵起碼好似即係仲有人記得自己

你番緊工？

無人搵都記得你既
記得唔搵你

對對對

但prove 唔到啊嘛

番緊咩

你； 朋友；

你；幾時得閒？
朋友；日日都得啦
你；咁星期六我地出街呀，去邊到邊到
朋友；不了

冇人揾

唔講以為自己開緊post
我當人真心朋友 人地係咪咁諗就另一回事

文職咋

HI 第11個樓主

咁你覺得人地點唔真心?

搵

毒開 唔會揾人
因為冇野好傾

唔會揾人
又唔肯搵人

然後就一直叫 冇人揾 冇人揾

咁同女唔拍拖係到叫春有咩分別

搵咗先算

係囉入夢子個GROUP 囉

以前會成日揾
之後佢地係咁話煩,又叫我揾女朋友
就冇再揾過

咁你唔想搵女朋友?

我淨係幫手開post 架咋

真係朋友邊會厭煩

我想啊

出現了, 出現第一個負評!!!!!!!!!!!!!
我好肯定到今朝10點為止都無架!!!!!!!!!!!!!!!!

姐係你唔係GROUP?

都唔係問你
咁你有咩要求呀

有acc 咪幫人開post

唔理照答
我淨係想果個人可以搵我多啲
會同我傾下佢嘅嘢
大家相處直接啲嘅人就夠

咁算唔算係要求

姐係開朗?

同樓主好似

好似又唔同

第12個

似樣? 定無人搵想手機震?

咁如果佢個個都關心呢
唔止你
又有BFF果D 你OK嘛?

要試過先知

不過人嘅嘢好犯賤
可能到時又會覺得點解唔可以對我好啲

哦, 又係試

未體驗過係咁上下

咁你有無打段自介上TG真愛GROUP?

咁又冇 果啲地方好似都係得女先會有人add
不了

有無同事你覺得OK?

可能揾得太多

習慣下啦，中學過後識果啲全部fd極都係好面嗰浸，好難交心，中學同學都變哂，見面都係無野搵嘢講，圈子唔同講得多往事都悶。

街出少咗，儲多咗錢，就買下鍾意嘅嘢俾自己當係一種安慰

嗯, 知道
我都明既
有時我鍾意自己一個, 唔好搵番中學D人
因為想留番個印象係自己心入面
一搵番可能會破壞哂

啲人出到社會
成日都話 如果keep 到
其實係學校識到嘅朋友先係最真

是還好
但又冇咩特別諗 可能唔多交流

細路仔時吃喝玩樂大家都係用零用錢。
人大咗你冇錢喂喂喂你係邊位呀。

真係變左

咁你諗住點搵女朋友?

咁又唔好咁
開講都有話, 講錢傷感情
唔講錢咪得

真心朋友唔洗多 一個就夠

社交障礙lm

諗唔到 見步行步
可能時間未到掛

啱 但要搵到先

HI

係女仔既 擺個tg出黎包你手機好似震蛋咁震啦

但係男仔既就慘啲

起身未呀???????????????????????????
你人呢??????????????????????????

樓主囉
又靚女
一放TG比人PM到唔番POST

喂HI 溫緊書

唔係呀

hi be fd

但我當人係....人地未必當個係個下先hurt

唔怪得知啦

點呀電話無電未

無了

乜溫書都會冇電㗎咩
你係用嚟查字典？

係呀 用谷高撐士喱 影相翻譯

lm

生日快樂！ 我等到啦！

過晒啦

再次多謝u

最衰個鬧鐘
瞓先

我得一兩個 相處得舒服 識得耐 係佢面前冇壓力

但唔係果種成日去公園飲酒傾心事

唔知呢種算唔算真心朋友 反正我其實唔知道咩叫朋友

5月3日性格：5月3日出生的人對於社會人生百態有數不完的經驗可以告訴他人。他們不但把群眾心理摸得一清二楚，擔任領導人或發言人的能力更是了得。不論是用語言或文字，他們的聲音永遠是眾人中最響亮的！更厲害的是，與生俱來的魅力和娛樂大眾的能力，使他們不費吹灰之力就能引人注目。

總之，他們就是知道感性和理性並施，來吸引別人的注意力。

這天出生的人是打從骨子裡講求務實的現實主義者。他們的智慧絕對是高人一等的，所以他們的家人在面臨重大抉擇或是需要建議時，找他們商量准沒錯！因此，想要這些精明、現實的人偶爾脫離現實、幻想一下，簡直比登天還難。腳踏實地的他們，永遠會找最有效的方法來解決問題。

他們逗人發笑的本事一流！時常會用些有趣的比喻和幽默的評語來娛樂大眾，所以，在團體中，他們的人氣永遠最旺！不過，別做得太過份，以免變成了諷刺、挖苦，而惹禍上身。5月3日出生的人是很好的顧問和仲裁者，而且，具有高度的商業敏感度，對顧客的購買動機和心理，沒人比他們更清楚，擔任行銷分析師或企業經理是再適合不過了。

原文網址：

唔使睇內文
直接答你0 個

咁點算

有1, 2 個夠架啦

咁咪返工放工自己一個
永遠過著食外賣既生活
一世都自己一個
直到死個刻

唔好咁

我都唔想咁
但係我真係唔識點同人相處

邊到出左問題？
樂觀啲啦

我係話題終結者，可以點算?

點解要咁做

有無對話圖睇下

冇，總之我問題啦，明明我好主觀咁認為自己係毒撚，但係識左d毒撚，佢地話題離唔開打機，我又搭唔到嗲，咁我仲係咪毒撚?

唔打機點叫毒撚
你唔夠毒

毒撚中既毒撚

其實你都知自己問題係邊 唔識飲野又驚見人

以為自己開左post

人越大會越覺得朋友重要，會問自己當初讀書年代做咩唔努力維繫下感情。
人係群體動物，不應該孤獨，但卻要學習孤獨，自己照顧自己。
或許，你需要突破一啲心理關口。當初我自己都係唔多鍾意同人講嘢，但又唔會去到毒既地步。但當我做過下啲義工，焗住要接觸人，同人講嘢。從前怕羞既然我，都已成過去。
人係需要人既支持，鼓勵，成就事情更加有信心。有人會覺得自己一個可以獨立，唔需要朋友。但有朋友未必唔懂得獨立，甚至可以更加成熟。
自己諗下會唔會被科技既時代影響，我有d朋友唔多用wts 但佢地亦會有不離不棄既朋友，朋友係出黎見面，好過望住部電話既。

以為自己開PO 好似係第14個

退學2次 乜同學朋友都無晒 唔好話真心朋友
毒撚格 淨係識打機同睇動漫 得呢兩樣興趣 講出黎都怕毒親人
每日返工放工 成日係心入面問自己 究竟返工為咩 月尾出糧又可以做啲咩?
無朋友嘅我 好似完全唔需要出街咁 放假嘅時候 繼續自己一個人留喺屋企就可以
放假咁啱見到個POST 忍唔住打左自己心底話出黎 文長sorry

Takecare 唔止你一個係咁
加油

多謝你 巴打

介紹你睇本書

岩呀😂😂😂😂😂😂

最慘係見到朋友同自己諗法愈黎愈唔同
慢慢開始冷淡

失蹤左成日去左拍拖?

睇開啲啦，幾好既朋友都會有離開一日

有無試過同好朋友拍拖

無

得返中學個堆 幾個真心朋友
間唔中約出黎聚下舊已經好好
始終大家各有各忙無辦法

朋友 變哂做雞蟲

例如

跟住各位拍晒拖就會失蹤

gay

溫書 準備考試呀屌你

考到幾時？
我就有排都唔洗溫啦

今年DSE

我曾經都有幾個玩左十幾年既朋友，但最後都決定唔玩。

十幾年有人會問點解，有人會覺得可惜。

但我無所謂。

曾經我好緊張朋友，仆心仆命

始終人大左心態會變，當佢地有女朋友時就會慢慢疏遠。

大家大個左興趣唔同 生活圈子唔同 習慣唔同
感覺好似你跟唔到人地個beat
有時都愈懷念下以前

上大學溝女

一諗起就興奮啦！

認同

再搵個岩beat架囉

識朋友，我4個字-寧缺勿濫

同樓主你一模一樣
買左手信比唯一一個最好既朋友
一路約極都唔肯出黎
放到過左期一年再自己親手掉左佢
到而家已經差唔多3年冇見過佢
好在既係仲有男朋友
但其實有時自己孤獨到望住男友部手機
會震會響會有好多人whatsapp搵佢
都覺得好羨慕

我都差唔多無哂朋友，之前份工工時長好難聯絡到。
但有個朋友由小學一路維持住，有咩困難都會幫我
真心朋友有一個就夠了

就算約左出黎個feel都唔同左 咁樣仲hurt 不如唔好見 將以前既美好回憶藏在心就算了

識左廿幾年 正

約我出黎比我呀嘛

真係，希望佢有困難時我都可以幫到佢

中學呢

每次識到新朋友都相信對方與眾不同
最後都係失望收場

Sad but true

好眼瞓呀

計佣計到好悶

呀！！！！！！！